有冇人可以分享ipad air4嘅用後感？？同ipad8比較邊部好用啲？？

幫朋友問，因為佢想買

唔睇價錢梗係iPad air 4 好用啦

但ipad air4 無前置touch id(則式無咁方便），仲要無白框，ipad8有，我想問，巨體有咩好過ipad8

用唔用pencil ?
ipad8 剩係可以用第一代

唔用

買兩部iPad 8

其實你都有心水揀ipad 8, 仲問來做咩

側其實好過正面特別係iPad 8 個正面浪費咗唔少screen real estate

具體分別:
結論: 有閒錢Air 4冇錢8
Air 4 最大問題係價錢接近Pro 唔接近8